同女朋友鬥嘴， 佢講咩會令你投降

唔記得講左咩
佢： 咁我搵第二個囉....
我：

今晚無得扑

我有比你屌架

我有俾你屌架！

上面兩位巴打

臭你又奶

今晚幫你含

今晚只咬唔含

臭你又奶?

臭你又瀨.....

一個post 2 pair

唔記得講左咩
佢：係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉
我：

好心你咪咁毒啦